想食Pizza有冇黃店

我真係好鍾意食pizza，以家唔想食藍pizza hut，所以有冇其他推薦，想個價錢同pizza hut 差唔多，可以推薦其他款式俾我都得，我試哂佢，唔好太貴就得

Jacomax

杜汶澤推介個間意大利餐廳

條意大利佬好有趣

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

杜文擇有介紹.

Pizza Express ?

mother of pizzas
正宗 好食 免費派過pizza俾遊行人士

暫時唔洗去Jacomax，因為一定好多人，分散幫襯其他黃店更好

好似賣咗俾中資

pizza界既亞視 pizza box係黃定藍

長沙灣DK pizza cafe

可唔可以唔好問啲求其search都有嘅野黎阻住版面呀?

今日食咗 lunch 意粉/pizza 都係70-90 包湯/沙律 野飲都係+$6 以佢質素真係抵屌 手工pizza

呢個唔錯

"黨鐵件衫係黃"

pizza box logo 好似係 紅藍?

脷伸: 唔係反對你哋，只係咁啱覺得佢配色好應景

Mother of pizza
個蒜蓉包好食到癲

毒撚唔敢去
見openrice啲pizza勁大個
少人唔知點食

可以就咁買一塊食

係
"In July 2014 the group was sold to the China-based private equity firm Hony Capital in a deal worth £900 million ($1.54 billion)."
from wiki